罷工，最後一個機會可以威脅政府

香港人拖撚夠味，同我而家係下面搵同行一齊罷工